其實你哋會點面對啲Haters

有啲人總係會唔妥你，但自己又唔係做得好好，分分鐘仆街過自己。想知各位巴絲會點做去解決問題，係咪除咗無視佢哋，已經冇再好嘅方法？

Haters gonna hate

每次都叫自己唔好咁執著 但最後都係忍唔住

唔會面對

佢做得haters已經唔會同你講道理，點對你都係輸

haters 都無 是否悲哀

問下肥絲

Ching講得好啱 啲haters真係唔講道理

咁咪好事嚟 可能有你都唔知 啲haters多數都係雙面L

呢幾日我感受好深

都無人識我

呢排成日見到巴打

現實身邊嘅人呢？冇其實好事嚟

連登好多人現實慘敗於厹 就搵我出氣
屌佢地老母

算啦 可能大家之間有啲誤會姐 始終又未相處過 都唔知對方係點嘅人